醫管局明日安排有病徵入境者到亞博或北大嶼山醫院檢測

醫管局公布，明日起安排有上呼吸道感染徵狀的入境人士，送往亞洲博覽館或北大嶼山醫院的臨時檢測中心，進行病毒檢測及等候化驗結果，當局會派醫護人員到場抽取樣本，預計分批運送及化驗，需時約半日至一日。結果呈陽性的病人，會被送往公立醫院隔離治療，呈陰性就可以返回居所繼續14日家居檢疫。當局說，較年長或預期有其他醫療需要的人，會被送往北大嶼山醫院的檢測中心；如果有醫療需要，或會被直接送往不同醫院。當局強調，兩個檢測中心設有指定等候區域及個別人士獨立等候位置，提供上網及充電設施等，符合防感染標準。

2020-03-19 22:53:19

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手